坐坐下又1點

floatfloat

Floatfloat

ten book

No understand

think think

No think only diu dog male and chow crab lomo

give me dog biscuits

Float float obedient

give you hand hand

Me only like mouse mouse no like dog😢

why

Because my mouse mouse ho qq